支付寶用直升機賣廣告？

香港？

係

1212隻腳呀，幾時郁到隻手呀

Ching有冇佢個台/景睇

屌你老母小兒麻痺嫁你